有冇人知道Ig女神啲like由邊到嚟

🤔

除咗淘寶

西

厹

靚女就話多like正常 有啲唔靚又普通路人甲樣有咁多like就怪咗啲

大把厹見係女就扯曬旗架啦
啲followers同like有一半都係黎自班厺

一堆hashtag 自自然然好多假人follow.

Follow 到咁上下轉private account

假人係大陸北姑約炮ac?

同埋Instagram shop. 講真假人係點樣黎根本唔重要

樓主咁care啲ig like做咩,要連開2個post？
你係女神自自然然有人follow你
樣衰嘅 點問都唔會有人想睇你

好奇，ig女睇太多